[redvelvet]頭先同wendy食野 比佢串我唔識用韓國筷子....18+

喺韓國餐廳食飯跌到成枱都係 仲比wendy笑
好嬲...係咁多人面前落我面
決定今晚番去震夫綱

情況同張圖差不多 但我用埋手

成個頭對埋去咪得 我平時都係咁食

我平時有姑娘餵 唔洗自己動手

今晚就知邊個先係boss

wendy正喔

智障

智障都有尊嚴